罷工基金 level 1: 手足飯堂 點睇?

想搞學生/手足/前線飯堂
一個發左癲兼要發左達嘅做法係
集資喺全港十八區社區中心設學生飯堂
所有大/中學生憑學生證就可以免費
或$10(視乎籌到幾多錢)
每人早晚一個飯盒
最好係八月中至月尾兩個禮拜
如果大人肯"大嘅唔返工 細嘅都有得食"
即管去罷工罷足兩星期
咁有冇得諗
但呢個方案要好多錢
同真係要肯罷工兩星期
同埋盡可能暑假完之前完成
有冇人有具體意見

"所有大/中學生"都有得食嘅原因係唔想有任何記認出賣手足/小朋友身份
總之無飯食就自動自覺去食
哥哥姐姐努力諗計用保護你私隱嘅方法最終目的都係想你地一定要有飯食
唔該一定要去食
餓都唔問果啲罰飲寶礦力

有粗略估計過
十八區 每日一千個飯盒
當每個來貨價$25
起碼都要$5,400,000
但唔係無可能籌到

大家點睇

推

開餐廳

餐廳租金都無左一半
所以先想揾社區中心

咁班失左業又唔係大學生既手足又點

小人愚見，唔知有冇得諗。
如果呼籲各行業老闆請兼職暑期工做一日半日或者一兩個鐘有冇得諗？搵免費場地做賣物會有冇得諗？

唔好推呢個post啦
仲有大把緊要野要做
自己諗下點分priority

人民公社